老豆老母點解你地要生我出嚟

點解唔問下我個人意願先

個個都出世 唔通個個都想出世咩...

Cant agger anymore

唔想養 做咩生？

每日都問自己呢條問題

喂好耐冇見

咁佢地又會養我嘅

係 搵到答案未

生你出黎為左投資自己老後既生活
你做到野咪考順
比唔到家用 揾唔到錢就係廢物

我都問緊同一條問題

佢地唔洗我養

係 呢個月 去左親親大自然

幾時先有答案

咁養埋我 得唔得

加入咗行山銀行？

做我條仔

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

我覺得生兒育女就好似強姦一個全身癱瘓嘅人，佢無得反抗，嗌唔好都無用，比人姦完仲要被老屈好享受，有高潮，好幸福，理應好快樂，第時企得返起身記得要報答姦佢果啲人。

櫻主好慘 如果你老豆係李家誠嘅話你就唔使開呢個post

其實我一直知點解佢哋要生我出嚟
但個原因完全cover唔到我依加對人生嘅討厭

到底點撚解要生個癲嘅囡出嚟啊我老豆老母

你唔好再打人啦🙏

養兒防老既自撚私心態

樓豬一排冇見
其實真心慘 死又冇得決定 生又冇得決定
不過其實呢個世界都有好多美好事物
好耐以前見到人地每日感恩三樣嘢
初初覺得好On9 但係發現其實真係會開心少少
樓豬不妨試下

生你只係副作用
享受製造過程先係真